20歲A0 你問我答

20歲A0
身邊個個出晒pool
係咪我有問題

22A0

好灰啊

22A0 唔識識女仔唔識表白

你個圈子冇乜女仔？
我都係圈子冇乜異性

21 A0

20 a1

唔想a0 grad啊

佛系溝仔/女
緣份到自然會有

23 A0

以為自己開post 其實係咪我問題 定其實女仔真係要主動啲識下男仔

原本都係咁諗
但越大圈子越細
再佛系好驚就乜都冇

我都係咁諗！
係咪自己太唔主動
個人本身吸引唔到人

依加做緊嘢？

本身圈子少女仔
有都係以前玩開個班中同
依家日日唔出街更加識唔到人

20歲大把機會

70 A0
有無我咁慘？

26A0

same

唔知點識下其他男仔 我嘅社交圈子入面女仔佔大比數

Me

點解呢 冇中意嘅人？

210隱閉青年

我都係！Frd得嘅都係女仔
男仔friend好好好少

依家冇 遲下可能會好天呢

加油啊會遇到嫁

入大學個個都出
我連男仔frd都冇多個

仲讀緊書?
識下同學仔

以前有,唔夠膽

31 A0

30A0

你勁過我

串鳩我?

尊重師兄姐

講咩都無用

冇野好問...

祝你越來越勁

22A0 一樣 本身圈子冇乜異性
又唔識點樣flirt 人
人地一聽到22仲A0就一定係有咩缺陷

19A0女路過

+1 十年前同十年後
而家已經係櫻花樹下

70

吹大左啦屌你

想溝仔就留tg俾我add

想出實出到啦大學既話
當年讀書我女朋友比埋帽我戴 講緊都係正常樣
你肯去冇話冇 係自己放唔放得低心理包袱 定係想一開始已經好安定咁

22A0+1

be frd okay！

20A0

應該要點主動本身圈子就好細，又冇乜異性

真個個都覺得a0性格一定係奇奇怪怪

個個都話大學好易出
讀左兩年幾年差啲出嘅機會都冇

20A0 too
男就冇乜問題 女就有問題

Ok一齊圍爐取暖

但係本身性格都唔係主動嘅人

唔係男仲怪咩

未見到一個會令你主動既人姐 如果唔係真係為搵而搵可以等下
再唔係睇下身邊有冇啲同學有咩性格係吸引到異性 開始嘗試學下佢哋
毒J性格係難改啲我明 不過想改變就要跳出comfort zone

過多幾個月就成功A0 grad

女正常樣就有人approach 架啦 唔係咩

已經唔識點主動唔知點比signal

男A0好似普遍好多

24 a0

係超多!!! 女仔就趁依家得閒學吓打扮

自問中上樣 但係連身邊普通/唔打扮嘅都出到pool時

22 A0 女
預左無人要
因為我有好多病

你想要咩條件嘅仔先 可能你條件set太高 同埋人地d仔又未必啱你

係咪因為圈子問題 A0其實係咪多數都冇乜異性朋友 或者係連朋友都少

22A0
開始覺得自己有問題

都冇異性朋友俾我主動下入u好似易出pool 但我遲啲入嘅係edu 男女比例2:8......

有病及早求醫 加油

24A0路過

醫唔返
長期病黎

我都唔知 到有需要嘅時候啲潛能可能可以激發出嚟掛
當你遇到一個你唔想放手嘅人就乜都做得出

20A0唔係咩特別事，30都A0先出嚟講啦

好想知男女比例2:8係咩世界
我讀engine全班得五個女同學 3個TB

20歲A0周街都係

oh 我相信唔係cancer,弱智果d都仲有希望嘅

唔理乜嘢病,有病更需要有人陪

可能我真係太樣衰

係有覺得唔錯嘅人 但係唔知可以點開始approacg

男仔肯主動出擊應該會溝到?

係咪唔打扮就唔吸引到男仔
唔鍾意化妝

有時個圈子定左好難再識新朋友
人越大越anti social

圖 睇過

唔關事 做自己先會吸引到人

加油啊

係 人大就朋友少

咁一直都未遇到好鍾意嘅人
係咪我都有問題

自問唔靚
不過應該未至於好樣衰

唔係 不過我以過來人身份講 你最愛既未必係你第一眼就最鐘意既

睇過先啦

年紀越大連識朋友都越嚟越難
仲要講話拍拖

我覺得我冇好正式咁鍾意過一個人
唔知好鍾意係咩感覺
唉好無用

睬你都傻

+2

讀咩科

有冇咁多a0絲啊

有 但係都唔會鐘意我

你無乜討論價值 可以先行退下

屌你 咁撚直接

大佬 你係一個虛擬世界都咁撚自卑
好難有意欲再同你傾落去

咁多ao女真係唔係好信

嗱都話個個都唔信
個個都覺得女人扮a0

身邊女性朋友樣正常社交正常既都唔係a0

社交正常指有男有女定點

青春唔為自己留下啲回憶（？）

到你感覺嗰下就會明 真心好難講
姐係如果有個人出現你會開心 你同佢相處覺得時間過得好快好唔想同佢分開 好希望知道佢更多嘅事情 想同佢分享自己嘅快樂或者憂傷嗰下就會明

呢個真 你話有啲好感都還好 鐘意人係咩感覺我真係唔知

社交正常指同人傾計唔會有問題 有啲人講嘢奇奇怪怪咁就肯定冇拖拍

就係覺得中學無拍過拖好可惜
好驚連大學都拍唔到

我身邊有女校出身 同唔熟男仔一句聲都唔出
幾可愛 a0

Diu
我問你又唔撚答 執7個po去啦

真係 有一個咁樣既人出現喺你生命入面已經好幸福

身邊啲女仔社交能力都正常喎
朋友圈又有男友女雖然女仔多啲
但都仲係A0

好多女仔都係咁

咩啊 咁點留

讀咩科唔難答姐 朋友

25 a0

咪係
現實無咁多男仔願意等太耐將冰山劈開...

屌sor miss咗
Edu啊

應該好多文青男 怕乜

sad

嘗試一下做主動，呀源都結埋婚..
女追男隔層紗..
目標又唔一定要喺大學嘅同學

全部都係女仔
男仔一係O一係gay

俾啲信心自己啦絲打 呢個世界一定有人會欣賞你㗎

你如果自問唔樣衰(唔係要靚
咪join下soc 義工識多啲人

除咗大學冇乜圈子

Year3先嚟join
我係男仔都溝freshmen啦

Freshmen受溝至得架

唔好咁多藉口先
你如果想拖 擴闊圈子
唔想咪安於現狀

返工 連登 交友app
Fd搭fd 做義工 大學活動
其實大把方式識 睇你去唔去做咁解
一嚟就有個藉口話 啊 我無乜圈子..
就否定咗呢樣野

其實係 講就易

依家廿一世紀識人真係唔難 識唔識到夾嘅另當別論

好想為佢付出 見到佢就開心

依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？

20歲A0有咩問題

考好會考
DSE咗好耐啦喎⋯⋯

岩 無錯 岩唔岩你心水
性格岩唔岩就另外一回事
但識人拎人contact 真心好易喎

喺連登扮黎把鬼咩

冇錯 用連登仔嘅講法你夠膽放低tg真係怕冇人搵咩
不過又咁講咩質素真係冇人寫包單
但係都不失為一個方法（掛

我願意 啱feel 既話a幾根本冇咩所謂 不過都冇人會鐘意我

上網識我仲有啲保留 但係識人真係唔難 join下活動咁fd搭fd出去玩真係唔難

i mean 交友app個啲 以一開始就approach 人作為對象唔係咁鐘意 識個普通朋友當然冇所謂

咁可能係同男仔相處嘅時候唔自然同怕男仔約佢？

變相有男仔frd但個交流都冇咁深

24 A0

其實自問都係正常樣 但衰在唔夠主動同冇咩勇氣樓主都要加油呀 大學拍唔到拖都係一種遺憾

潮文都冇睇過？